深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

無啦啦兇行人路上既街坊
兇完女仔兇男仔仲拉人

自推

Push

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

建議］ p牌正負評顯示

推呀

推

光

Pish

深水埗幫推

好撚誇張 有冇人知最後個街坊點

拉左 但好似有YouTuber識佢 應該有人幫

椎

Arhotv都影曬

41分開始睇

推啊屌

推，今日街坊有幫拖，要報恩

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉 路人無故被捕

WTS少女要求警員出示委任證不果反被拘捕
Btw隻犬有啲似達哥。。

我係Sunny 佢係我朋友 我地而家打左好多好多次唔同警局但都完全冇人聽 搵左律師 但唔知地方都冇用

有無人知個街坊比狗捉咗去邊間狗屋？

唔係深水埗狗屋？

唔知 打左好多個得油麻地有聽 話冇人係麻麻地俾人拉 而家打算去深水埗警局拍門

希望sunny幫到佢！！！！！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

放心 而家去拍深水埗門 點都要搵到佢

加油幫佢呀 唔知會比啲狗點糟質

屌你老母亂尻咁拉人，仲唔係濫權？

加油！

各位手足 係時候要搓吓你個心

尋晚西環都有四十幾個街坊俾人拉9咗
利申有frd啱啱先保釋出嚟

拉咁多？

要親自去 但有機會佢哋好西唔會理你
或者同記者打聽

去左深水埗警處 佢話冇拉人入去今日 但明顯係聽到電話但唔聽

得我去睇下而家！

有冇機會係長沙灣警署

根本只係玩人
要你地擔心無助
去門口問就只會話唔知喎
想像唔到喺入面有幾難捱

而家係長沙灣警處 重防 警察盤緊我地

喂我幫你搵過邊到出過車深水埗
淨係關鍵字睇到今日係太子有
唔知仲有有咩關鍵字可以搜尋下
你自己睇下有冇其他方法知道下
博大d個彩數搵到啦

檢控就唔駛睇證據？屌你老母鐘意拉就拉

防乜9呀cls 想幫人都盤

叫我打個電話 打完話唔係打呢個 之後同佢講話錯 佢就話冇收犯今日

咁樣樣同我講冇犯 咁做咩咁多水馬？

盡幫呀

要唔要試埋太子果啲？

搵左好多間都話冇收犯 有間直頭話唔知 唔清楚
醫院都冇 唔知收埋左個人係邊

cls
大大力推

巴打
你如果想推嘅話唔好淨係用表情 / push / 推

要打多少少野，例如 同我大大力推
之類
先可以令個app唔會出不推文回覆

如果可以請幫我廣傳下
好多人唔知
thx

推呢個上reddit
暫時最清楚影到乜都冇做就比人暴力對待同搶電話
成個過程

搵人幫下手 我唔識...

原來係咁

大大力咁推

搵文宣巴打幫幫手
有tg
[TG公海整合] 召集各條公海嘅link

Group

[公海總谷2.0] 四大要求 求助、討論、情報交流區

626勾結外國勢力 公海

#文宣組 反送中印刷稿件大合集

Channel

612reminder

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道

⚠反送中 文宣谷 Channel⚠

星火同盟 抗爭支援

本土民主前線公告頻道

青年新政 Youngspiration

香港眾志 Demosisto 頻道

中大學生會消息發佈

希望幫到佢呀 成個人消失左呀

搵到！我地俾壓力下 警察俾佢打電話！知道佢係邊！

屌你老母以家話拉就拉
影9你又要嬲
黑狗冇一個好人

多啲人關注呀!!!! 濫捕街坊呀!!!!!

推一推

痴撚線警犬
睇住直播見到佢比狗禁落地 好撚慘

黑警已去到無法無天的地步了！

而家搵律師去

行緊行人路都拉9你呀

sor呀巴打
我理解錯
sorry
唔洗理我段野

推 黑警

Popo向前推 街坊上曬行人路
有隻速龍揸住電筒上埋行人路 街坊都跟住佢行
果隻速龍一直都情緒激動 先用強光電筒照一個女街坊
再照依位男街坊 跟住突然叫佢攞身分證同㩒住佢 之後就加埋4 5個軍裝撲上去㩒低同埋企圖搶手機 其他就不斷將其他街坊推後唔比影

仲㩒埋落地 最後帶走左

我比啲狗推後 後面影唔到
希望幫到佢

咩理由去拘捕該名男子
成段片男子 一開始只係圍觀 舉機
而當黑警要求後退時亦有跟隨指示 期間男子只係講左兩句

辱警罪？唔好意思，無依條條例。
唔撚岩聽就拉呀？咁你睇黑社會超兩超就開人抽無分別。

吊你老味 死黑警

無理由架 啲街坊問咩事拉佢先 無人理

香港警察 亂咁拉人

起身睇下 警察權力過大 濫捕街坊

警權過大就係咁

條氣唔順就捉住你要查身份證 有啲反抗就郁9你再拉你番去

班狗明知告唔入都一樣亂拉人
因為拉錯人冇成本
黑警死全家

入到狗屋玩殘你

希望各位繼續推Post 俾更多人知佢無辜 感謝大家！
而家呢個時候
我冇嘢講

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推左成晚 交比你地

無法無天

我無野講

麻煩文宣 警權過大 濫捕街坊

班黑警咩料啊

係人都拉

我再重申 我地係弱者
而對面 係冇道德冇底線既強者
要贏 唔該諗方法贏 而唔係自我設限
我唔知我地憑乜撚野同黑警講底線講道德

我建議各位街坊
朝頭早出門口之前
打去分區警署，問清楚差人依家出街會唔會俾人打
雖然，聽落去好似冇乜用
但係迫佢哋答都好

講真，我落街買嘢都俾你打
你阻住我條路屌兩句都唔得
咁我咪唔屌你囉！我出街之前問過你先
我可唔可以出街買野囉

行街都要狗批准？

最叻拉啲平民

捉黑社會又唔見捉到

香港警察真係全球最差

依家反而沒警覺香港社會先會安寧

依家好多人出街驚警察

反正警察都唔會理班黑社會打人

要黎都廢，市民人生安全可以完全唔撚理
依家夜晚出街除時比人捉 真係無法無天

黑警冇一個係無辜
尋日濫捕咗好多街坊

大家好，我係sunny 我朋友busboy 剛剛已經搵到同見到佢了 佢雖然被捕 但冇流血，而家要等保釋 搵左佢全晚 而家我地休息一下 瞓兩個鐘 保釋完我再同大家詳細交代 感謝大家咁有心 感激不盡。
#freebusboy

加油呀Sunny!

黑社會

一邊扮講道理叫人向後 另一邊向手無寸鐵 口罩都冇

戴嘅市民施暴

This is Hong Kong Police

粗口都冇句
癲狗

推啊，同佢地口炮無意思，一查身分證，無得走。

有關深水埗今晚發生既事，

務必務必請大家幫忙同人講
(唔係單單SHARE，係要口耳相傳) :

1. 荔枝角道交界處警方對住一班買完送既婦女無差別攻擊，放催淚彈，警方發放前聲稱前面既居民係示威者手持攻擊武器，而小弟我望到既係一班師奶買完送，全部青菜羅白豬肉，我想像唔到呢d用嚟煮既食材點樣係攻擊性武器

2. 見到受影響，深水埗街坊(好多長者、中年人、南亞青年、小朋友)聯同趕到場既黑衣義士撲滅警方開既火，一班街坊更無懼被警察老屈參與及組織暴動既風險幫手指揮交通及協助救護消防進出。

3. 有街坊指對於林鄭記招非常憤怒，明擺基層上台，話影響民生，但林鄭政府從來無做過民生既工作，起人工島都唔起市區發展公屋，日日倒錢落海。而其中一位街坊(報稱姓林)話，深水埗係最多劏房的地方，警察突然在這個地區開催淚彈，除咗擺基層上台，更係與基層為敵。佢呼籲大家幫手傳開，千萬千萬唔好信TVB剪接既片。林伯認為，差佬今晚好明顯係想攻擊平民然後畀TVB剪成平民攻擊市民、警察扮野出防暴回復和平，星島日報更加倒果為因。

我係深水埗街坊，我見證今晚荔枝角道發生既一切。

完。

FB轉發的

唔好再講無端端，呢個世界無無原無故，佢要做白色恐怖，班狗就係你地驚，再配合黑社會，要你地個個安坐家中唔好出黎，做到戒嚴效果